巴膠司機姦女案，有做=有做，無做=有做

好人好姐做乜會俾人告

支持女性主義運動

女人係唔會冤枉男人，
佢擺明比人逼做假，
條廢老一定有做過

無錯

案中案 真假難分

圖呢

個醫生口供話精液未必係透過性交留係陰道，一定係男人偏幫幫男人 ，司法已死